有狗

長沙灣遊樂場附近有狗小心